有冇做mufg既巴打

黎緊會去見工
想了解下企業文化
例如同老細關係點？ 多唔多日本人？
Ot情況又點？ 係咪例ot冇補水果隻

RJ9

你見front office定back office？

紅磡office?

佢紅磡好似冇office ?